「非打手」法國喜得佳啲丸幾掂 完勝四海

今晚打邊爐 老婆漏左買丸個啲 叫我放工去買
咁撚凍緊係唔去街市買靚丸啦
諗住求其去百佳買四海算數
點知四海比人清晒貨 可能今晚凍多人打邊爐啦
見到隻乜鳩喜得佳full晒貨 心諗一定伏但都要照買
唔係今晚一定要訓廳
返到屋企老婆見到黑晒面 想屌鳩我 我即刻話呢隻好食架 頭先見到個師奶買左好多 佢話好味架
其實我自己都唔想食啲丸 一淥好就夾左粒牛筋丸比老婆 睇住佢擺入口 我木然等待一會兒老婆大人的一頓臭罵 結果令我感到喜出望外 她竟然說：好食！彈牙又有牛味 好似食緊鮮牛咁
之後其他腸丸都絕對唔差 以佢既價錢絕對物超所值 cp值之選
唔好屌我打手 真心有好野益連登仔 因為我打完邊爐即刻落左去掃貨先同大家講 試左唔好食再屌我都未遲 好食記得講返聲多謝就夠 黎緊想打邊爐既記得去買牛筋丸 如果要買四海不如買喜得佳 一齊支持香港好牌子

肉酸到呢

點解咁講

收幾錢
請唔請人？

無收錢 非打手

最後果段多左啦

同openrice有咩分別

再講就誇架啦

緊係振興肉丸啦

打完邊爐即刻落左去掃貨真係笑撚死

咪係
搵打手都搵個好d啦
咩好似新鮮牛咁
如果搵唔到聯絡我啦 好過請埋哂d唔稱職
而家四海賣哂都一定唔撚買你地隻牌子

唔信就算

喜得佳香港牌子, 唔好玩啦ching

full 晒貨仲要即掃？打手

你同我含住煙頭係角落頭大叫好好味
叫到我滿意為止

2017年10月，香港再發生球迷「噓國歌」事件，李華明批評是幼稚行為，「令我們蒙羞」，形容是「青年人的反叛心態表露無遺」

噓國歌係連登仔極力推荐既行為, 視為港獨成功要素, 佢竟然唔支持

喜得佳玩完 樓主打手到

咁幼稚

驚連登仔掃晒

一陣叫老母買包 唔好食你就大撚獲

對唔住囉